冷血、刻毒、涼薄，恥與為伍

條友真係仲踐過狗

希望神獸保佑下佢同家人

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］